[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

除左五大訴求之外
全部手足都一樣咁重要！！！

五大訴求 缺一不可！
全部手足 缺一不可！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

難上口